[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波賭來幹什麼? (5748）

半大中

半大 3.3收 終於追到數

Slow

半大3.2

半大叫都無得叫

半大正到

2.5細穩到仆街

兩隊垃圾都識入波

美職平半1.75真係食糊水位黎

原來3.3

原來有落飛

琴晚荷乙上半場半細 下半場就半大

半大

咸爺隊黎搞笑咩

屌咁好分
我半win得2.7都仲要崖

好快30

開波前又話唔會半大

記錯

屌 客晉24

你半細？

456算啦隊垃圾

又輸 一朝輸一皮

十年難得一遇

3.3半大真係十年難得一遇 不服來辯

2.5大咁快就gel得

本身依兩隊你要搵佢入波都幾難，點知一球世界波，一球十二碼就半大左

納什2:0

有無人跟左

咁都畀我遇到

主隊扭親都過 搶親都贏
勁誇張

係咪已經可以入主ng

買二百就中

食咗春藥先上場

Yes

咸爺街場朋友隊差唔多啦

求其係街場汁返來Ga你想有幾勁

有冇人可憐下我

第一次買半大 係唔係半場就會派

琴晚輸幾注大

識波

仲要美職

追下一隊入球主隊

仲會唔會有角

諗住美職踢假波家麻

半2全2 抽2個含

等睇半2全2

下一隊客

MIA 冇改錯名 打打下MIA

30 plz

我！

買左咸爺

3.5細

等睇主其他

垃圾對垃圾必大

星期二開始針到而家
不過未完場 陣間又PSG

超級養生波，應該就咁2:0完場

下半角球開始？

買左即場3.5大
如果中 抽一派200

我

據《邁阿密先驅報》報導，希古恩和他的哥哥費德里科-希古恩（Federico Higuain）都感染了新冠病毒，他們無法參加對陣拿殊維爾的MLS季後賽比賽，這是邁阿密國際隊史第一場MLS季後賽。

On9

Lm

我琴晚荷乙買半大

me

中

lm

已經要換人

賽前9.5s求教育

咪中囉

買注7.5b

客隊勁少少啦

依場同巴黎嘅劇本一樣 OK？

買咗幾多

無左西瓜，仲有鬼人識入波

半2全2

覺得全3

角大又死

2.5大差一粒

2角

請問點解客呢隊垃圾都入到季後賽

又封

2.5s點頂

美職最鍾意呢個球證 成個the rock咁

2.5細

All in 6.5 B

2.5/3 特快收息

國際邁阿密全隊斷腳未

也會是最後一場

慘
出親無人跟到

完場就直接送入醫院做手術

你出嗰時已經買左下盤

跟

即場想贏食飯錢 買咩好

角大
下半場爆角

2.5/3大

希古恩入波未

Ok

追角細

入左9.5s 點部署

角細又贏

咁即係無角allin角細

暫時衝擊頭注已贏（半） 目標連勝十注 希望做到

識嘢

主隊入左兩球之後攻都唔攻
猜到上前場都係要回傳到龍門

今日好忙 又有馬 又有日假

養生波係咁上下啦，佢地都估唔到自己會入左兩球

係屋企同阿哥打緊fifa

拿xxx 呢隊野唔係一向都係咁既咩
睇佢幾次贏1:0 都係咁
對面又攻唔入

補客勝

外國馬算啦

咸爺換自己落場射下罰球好過啦

一陣咸爺會有返球，史譚要俾返面舊隊友

贏左兩口

仲有無？

半大幾時派㗎通常

大概幾時有下場水

咁你買幾多

賽前9.5 慘過食屎

場波有開即場你預下半場開波前

唔該哂

$10

3個字內 有即場賽事

角細 半大 上盤心靈中鳩晒
乜柒都冇買

上盤

據《邁阿密先驅報》報導，希古恩和他的哥哥費德里科-希古恩（Federico Higuain）都感染了新冠病毒，他們無法參加對陣拿殊維爾的MLS季後賽比賽，這是邁阿密國際隊史第一場MLS季後賽。

半2全10 常常有

又半2角魔咒

清水心跳

有

客ng?

2:1未

一點日本仔

都係求其賭一兩場算了

半2全2時常有

買定無入球了

半二全二ok?

6.5b有冇

心跳反底

琴晚摩哥都反勝到

手持主盤補客3定大波好？

客勝

上場贏西花 今場又受半一

2:1

下半場一定會悶到仆街

前鋒讓一

大家我決定cash out
有緣再係波po見
已經連輸8場

輸8場仲有得cash out 輸極有限

聽講下盤有加持

我用4百贏左9千幾 依家輸左3千幾
唔玩了

前鋒冠已袋
可能hea踢

仆街心靈中晒

說好的角？

無運就要收手 真理

hea踢都贏三神兩粒啦

9千一野轟落去嬴返返黎 有賭未為輸阿ching

如果國際邁阿密 和到
我就留低

咁你走啦

走啦

5.5b

我輸既唔係錢 係運氣
無運了 賭條春

好行唔送

9千贏1m

永別

好唔好入D 6.5b

客Ng

大家都好想我走

最怕1:2食唔足

有5.5b

琴日先輸返5千智甲
今日要嬴返1m !

清水果種廢 前鋒出u16都夠砌啦

快啲走

2.5轟左

6 70分鐘先啦

刷角啦

想挽留 不過

想你死

半2全2?

5.5s 10蚊

好

快2.5大

又燈

快刷 入左5.5b

客隊依加先開始認真踢

前鋒今場win就可以破紀錄最快奪冠

主開始妹波

補角球大

幾場冇輸盤

好想呢場和波 同大家係波po繼續賭波

頭場9。5細？

梳 睇錯對手添

大分刷角狗

我都好想和

支持cash out 贏家

前鋒對大分

3c

對川崎場場細

客面子？

杜蛇

連角

刷多4c

9upper

角球雨要來了

30

前鋒會唔會假波呢

30
易到

主3:0

3:0 岩岩邊個話客認真踢

30第3球中

又係禁區外勁射世界波

3:0

廢到

又話半2全2中伏

4.5 s開始腳震

5.5b 回唔足2倍

ching可以走了

睇下開波前水位有無郁 如果郁到變1.9 1.8買高水果面

收錢

由中圈開始帶到入禁區頂完全無人理

碧咸隊紙紮後防

重心 3:2

1.75

都話仲有粒 之後入球都冇

大波E神買細波？

4c

痴撚線，條友由中場帶波到禁區前都無人防佢，任射

咩都冇買到

連角未

買左小小

好 聽杜sir講

識睇波？
無力無角度
半場推到禁區頂都無人迫

主 4
加開 3.5大
派 1 200
派2 300

Me

1

講咁多 賭波未呀

碧咸隊都買得落手...

美職來講好勁戈啦

買多粒主先，實有

cd rom 進場

4:0抽2個含

30 完場 10 1 100

封咁耐炸?

伊巴
卡路士villa
Villa
呢啲叫咩？ 神？

我thx

我了

想要6.5s

遠射來點炸

快爆角

Me2

半2全8

咸爺朋友隊廢到，踢左成場搵腳似樣啲Ga都無

仲有冇多粒

10

-3c

5c

開始刷

客出力唔入

-2c

咁都唔射....

刷未

買唔到5.5b

足水6.5b等收

痴線
主隊兩次單刀都入唔到

主隊個龍擋乜鳩，你有冇見客隊個龍擋過你波

場波有4粒,慘

黃鋒又平手盤

角有未

客入一球 比多3C我

咸隊而家後面長期得兩個人
係咁輸反擊

絕殺

No goal得未

追左大？

碧咸隊打一個中堅?

冇追 想睇爆細波！

客入面子球未

細波細角

5.5B點解要咁易

一球都入唔到就摺左佢 翻去湊女啦

客快手刷角入波啦，

爆完2.5s,咪撚爆埋我3.5s

咁撚黑心 枉我平時咁撐你

6c

快3.5大

主ng

送角

-1c

7.5b 客入一球啦屌

龍門送角

我大波黨主席

9.5b希望

龍門好波，咁樣送角

8.5s有啲手震

面子？

8c完

5.5B GEL得

6.5s 3.5s點頂

4:0 7c ft

美國波寧願唔賭 都唔買細是常識吧

3:1 8c ft

屌你老母，主隊贏緊3:0都要訓地，有冇職業道德

其實你平時咁追大波法 有冇錢執？

1g 3c

2c 快啲爆 快快快

客入番一粒精神下先

領先唔訓唔通落後先瞓咩

差一C殺呀

朋友隊刷兩2c入波啦屌

3.5b

3.5大gogogo

連4c ok？

又訓，屌你老母

前鋒轉盤未。。。

No goal

俾多2c

第4球邊個入

我多數分幾注買 落到心水位買一注細先

跟住落一陣再買多幾注

球證

下場

朋友隊生性啲啦，刷角入波識唔識啊

6.5 小點部署?

求中 唔好廢嗡

死

屌 角球

你去入

最後黃金10分鐘

講還講唔好有角

刷角啦屌你老母

支持刷角

nogoal

冰住啊

召喚冰封角球俠

3連is coming

打交？

4連is coming

0:0 7c ft 叫糊！

碧咸隊廢撚到

立即冰封角球

2角凍過水

我想有錢食早餐

客入波未丫屌

3:1 10C FT

朋友隊唔刷點入波啊，你班撚樣認清自己未

客要唔要球面子球

3比0 0零補時都係唔買角了

送角未

冇入球頂住

10.5

4:0！

冰角！

報假 blocked

屌你老母，朋友隊連人地禁區都去唔到，應該點刷角入波

Blocked

細波細角頂撚著

冰封角球呀

準備

下場

我有白卡！

冰角

瞓緊地 定有多球 想食全枱

垃圾客隊刷多兩角洗死？

準備絕殺角

Ya

求你3.5b

客隊唔係廢咁簡單，係根本唔識踢波

角都唔識刷

我6.5s

比多粒

Cashed

禁區都入唔到，點有

定啦

咸爺隊波求其向英超執啲老將番黎都勁過依家呢隊

碧咸識踢波咪得

俾多一球

心臟支持唔住啦 完場未

刷多c 啦屌你

珍

3:1未

補都5補

時都....

唔補時

仆街又唔補時

補時都唔補

7.5s岩岩有2.22竟然開得出

細波收

好彩唔補時

上盤輕鬆

球証殺左 2.5s
好彩送返 6.5s 角球

奇蹟6C完

0補時笑左

賺2蚊 輕鬆

6.5S

成個下半場尾段就係睇主隊點樣浪費單刀半單刀

球証趕時間返去數錢

痴撚線，假到咁，時都唔補，頭先訓地訓左咁耐

57分鐘頂到E加
心臟不行了

輸撚咗兩蚊

屌你老母唔補時

怕最後整個連C 打爆我9.5
補左D 7.5b 贏少D

其實季後賽3:0都分左勝負 仲尬補時黎托咩

岩

美假引人入勝就係有無限可能
買百幾蚊當入戲院睇笑片其實幾抵玩

屌你老母 球證趕收工咩

角球大細
星期五 18 拿舒維爾 (主) 對 國際邁亞密 (客)
細 [6.5 個] @ 1.68 $
頂完唔夠睇醫生

友誼賽炒到8:0都補兩三分鐘啦

6C係幾多分鐘開GA 掛住打機無睇 6.5S竟然頂到

係 我比佢爆左注5.5就停左

好彩冇追6.5B

屌
尋晚錯過咗好幾場
最撚揼春係巴黎2 0個陣有諗過買反杯
成60倍
唉 唔係你嘅就唔係你

@eason 講左

有早餐食

請留tg

反cup最勁中過百幾倍 澳假 好似全連登都有買咁暴動

咁都開唔到3.5大

日假準備

89:58就已經含定雞

阿德

準備又帶領 100上200!!

佢訓左 下位

前鋒係咁回

頭先訓地都訓左起碼五分鐘啦，加埋訓左兩次

3:0定3:1開始cup

睇莊家需要 仆街嚟

大分三神落緊

吾奶鋼鐵 係唔係到

佢中左幾百次 乞都發達

前鋒

水手 補時2個12m

係咩，呢啲人應該買六合彩

冇人跟..暈

係水手

前鋒9.5b算了

15分唔見再抽

係
我仲要真係有諗過掉3800落去
唉 呢下揼春
不過叫有中咗波爾多 貪唔嚟

1300有100%水

696 亞冠都試過

淫鋒合埋眼轟三格角收錢算

法甲大巴黎領先兩球點會敢買對家cup
買都唔會買得大

前鋒麻煩你生性啲

個盤係咁升

多謝巴打

屌你老母

有冇幾千

你心地唔好啊你

點止

你都心地唔好啊你

次次都中你 你心地太好

前鋒又準備賣分？

last min 岩岩仲準備開抽

梗係無，未中過你$500

前鋒又回

講得買3800
平時買盤就唔止咁啦
我主因就係因為巴黎 覺得讓太淺
同見到法比上半場無出 覺得會做到野
但見自己病緊 覺得未必有咁嘅運
不過算啦 講咁多都係錯過

開緊工，啱啱推緊貨上車

佢踩界分明撚你 重抽算啦

gchi重抽

買北海道好過前鋒

請唔請人 輸左就冇錢開飯想打多份工

網絡唔好，包容下，下次我派你留計你三票

前鋒即場避避先

心跳係咪北海道私家雞

淺咩
作客讓一球
話晒都摩狗

我秘撈炸，星期日都要開工

買20蚊試試佢

前鋒大船？

60倍買4k
rich到

今次原諒你 下次唔好咁遲啦

個盤升到咁唔敢買

等杜甫出水

有冇人信多次bee

2.18

摩納哥都唔係以前個隊
仲要傷賓耶達
巴黎作客里昂都讓球半啦

清水3連雞彭 今場死硬

知道

前鋒3格角大，算了

日職全半細

前鋒轉盤了

照入前鋒一球球半係咪好不智

杜蛇會唔會玩英超

香港地搵食難 唔重抽啦😂😂

前鋒轉左 -1

一齊上船

轉左-1

前鋒-1 上得船？

2連中

無尼馬打個7折啦最少
巴黎狗有7成攻勢係佢做出來

前鋒-1 all in了

黃蜂開平手盤, 有冇咁抵買呀

不過題外話
見到包皮個反骨仔入2粒照輸爽到

咪係囉

-1有d 心動

北狗次次主場都讓半一

日本今日依個鐘數咁曬

邊有心機踢

日乙全半細+半和+全細波

乃木分析
放心買大了

屌你你今次個分析好撚Hea
打多幾隻字

J1 2大波日

黃蜂x德島

會唔會咁簡單

就係咁簡單

黃鋒1.5b

收倒 識買鳥

有無甘易

狙擊手

發覺你通常買高水平盤

好少可有人分析係100%對家
犬佬彪同大岩狗都做唔到

前鋒 串 閪花 盤

同路咗

買乜好 日本波唔叻

前峰9.5b 穩陣？

買10蚊鳩串

山神

前鋒個角球肯再郁未

福崗竟然唔駛讓

狗會賠低水姐
出邊平半

似樣 想大棍

半手同12m一樣 買高水

我有個燈朋買天我

上季bee主場20 山神作客4 不想今季踢到咁後期 影響唔到啲乜 但日假開盤又特別鳩

要跟 賭場大亨！

佢之前幾旺下
不過太過招積 呢期霉撚到
買乜針乜
佢呢場仲要大注

幾穩陣

天我

改名啦
2個都退出左

你咁提議 一陣佢就擺你上個名度

屌...我係咪痴左線

混合過關 5x1
入球大細
角球大細
主客和
角球大細
入球大細 足球過關 5x1
星期六 1
大分三神(主) 對 川崎前鋒(客)
入球大細
大[3.5]@2.55
星期六 2
北海道札幌岡薩多(主) 對 清水心跳(客)
角球大細
大[10.5]@2.05
星期六 7
大宮松鼠(主) 對 町田澤維亞(客)
主客和
主@2.07
星期六 10
柏雷素爾(主) 對 鳥棲砂岩(客)
角球大細
大[10.5]@2.40
星期六 15
名古屋鯨魚(主) 對 湘南比馬(客)
入球大細
大[3.5]@3.40

$ 1,000.00 $ 1,000.00

買左對家

中硬 lm

前峰開馬會即場精選
話唔定0:0 反高潮

Gun

tip清水健

我狙一世

朋友 睇好大波 上盤應該有得啜

德島回？

半格

大分既朋友有無

川崎讓一球中高水
馬會真係派錢咩

天我轉埋盤

睇好全格

我都覺 中左派2個500

支持

L

3-1 4-0

北海道
不死雞

前鋒係咪PSG劇本

4:0 30倍 20蚊抵玩

係

咁識買啦

日乙大波日

佢大波1.42水就應該食既

上盤補和 +講句穩陣

山神
天我
甲府半全大

你咪買上盤囉

前鋒角大大轟注

有無護崎手

豪華陣點能夠唔買

想佢郁多格

長崎成功丸個崎

我是護崎手

前鋒要得過？

小林油正選＝前鋒玩野訊號

只要小林悠願意
他隨時能終結比賽

已經中過好多次前鋒伏，前鋒求下你今日正氣一次

睇下真飛閪唔閪

護崎手準備

德島

同能晒路

$6340

講定先 再賭日本波正傻仔

How

笑定先

較到最光格硬睇到

半大24

前鋒呢場赢就冠軍 我諗唔到理由唔買

放大睇到

覺得心跳贏不過過關串咗北海道 希望唔洗驗腦

柏雷角大

G持

唔早講
通常等到主場先拎冠慶祝

土耳其的教訓

通常客其他

唔贏都好似穩冠 唔係？

心跳反緊底 買對家兩次都無心跳

輸哂都冠

松鼠 成功丸 德島

德島同樣快樂

我通常即場買事前上盤都要驗腦

我買咗同你差唔多注碼京都讓主，大家加油

角大24

今場有冇買

100上200第一口前鋒9.5s!!!

札幌岡薩多 0-1 清水心跳

真係清水

心跳goal

有返心跳！

輸

Bee Goal

刪黎做乜買左6340

11111111111111111C

前鋒俾人禁屌

北海號已沉

又低水半一
易撚估到

紅牌 12碼 烏龍 全部另計

前鋒快手輸波

22222

三神屌打

琴晚PSG咩事 我睇咗上半場禁屌到仆街 以為上盤收硬就走左去訓

心跳輕鬆3連勝

222222

心水清果然心水清

心跳冇得輸cashed

可以跳了

推完！謝謝

賽前買左第3格角

真係要驗腦

山神入波未

隊隊上盤都被禁屌 點賭

得罪講句 坡狗啲馬名好撚柒低質
論文化輸十皮 趣味性輸多十皮

北海道驗腦

仆街前鋒中伏

金澤個廢物仲未入

轟左咩

即場買3神ng

下盤日

日職 最鬼個兩隊黎 真係祝你好運

快！

正氣鋒上呀

三神禁屌

呢樣真

心跳有咁勁？

換左教練

bee平手真係假波

山神1-0

山神糕

心跳又贏 easy

多數下半場先入

再見

護崎手準備進場

杯硬

挽留

山神！

仲有不死雀

無買就中！

主場又連勝唔讓人真心唔敢買

前鋒！！！針！！

攻勢都冇點杯

買左心跳 燈鳩佢

前鋒快入好嘛

北海金澤半大

屌你老尾bee秒針

前鋒大部分都係副選，咁都讓咁深

12m

奧隆加條力架返左非州 大家識做

護崎手想轉會 邊到入紙

16m

前鋒唔想踢認輸啦傳波hea到
仲話第一

12m上

半主番生

半一下盤點輸 gel得啦

北狗点球

18 號唔出
買咗上盤想死

幾時有角...

前鋒等死...唉

1-1

Ez 金澤半大埋先

屌買左不死鳥得20%控球

北海道！1-1

認真少少啦 北海狗

前鋒呢場個勢同輸北海道0:2嗰場好似

還剩底幾多心跳

北海一換鬼佬即升盤

又黎日假下盤日

輸夠3球可以

全格一個啦
簡單啲

有無天我半全大既隊友

就我

天鵝半大未

買半細又入得咁撚快 ON9

1-1咪又係下盤心跳驚閪

ok

3神fg

中！lm定

大分fg

買角又冇角

痴撚線

前鋒回到兩倍win就抵買

半和日假

BEE笑死人咩

半和聯又復出

平手山神

Bee追和pls

上次主場輸比松本 搶分wo

前鋒入球show 快

Bee

千葉 松狗比球黎睇下

前鋒角大24

買左咩

前鋒！！！針！！！！

前鋒 正氣啲

無錯 主場又連勝唔洗讓波，真係有伏

前鋒win都就黎高過盤

前鋒角要補10.5s?
手持9.5

前鋒冇角

屌閪啦 金澤天我唔起腳既

前鋒呢啲閪隊半場可以刷你10角

天鵝肯有兩粒味

三神似樣

前鋒可以大炒未

3C

應該要跳船好d

比人大炒就有

333333

三神差d

前峰廢㗎

日本波真係要睇住個盤做人
冇話正氣打返場波既 莊家話晒事

前鋒真係好撚危
成班HEA踢

成功丸 不死鳥 bee快大波

山神1:0！！

定啦
2隊半場都可以刷13 17角

手持12.5大未驚過

德島一定德

今季冇降班
想點踢都得
弱隊試進攻足球
強隊唔爭冠咪玩玩下

三神fg

56k?

北海道 cup未

冇人發現

已足夠

係都入一粒先hea喇

垃圾bee和未

悶撚到 得我場重心入左波

1.5食午餐

邊隊咁威

金澤天鵝是但一邊入左一粒先啦

北海大

［足球撚綜合討論區］賭波不睇波 賭來幹甚麼？ （5748）

金澤

去m記搵e神報道

賭波啦

你人手打？

識唔識規矩

copy

開電視條友好想前鋒輸

波po規矩唔撚識？

右面三點 以xx起新xx開

前峰打假波？

On9 就係你打錯攪到啲手足輸錢
成件事錯撚哂

金澤頭先球單刀柒到

1:0！

係啦 又唔入 狗撚

德島又撚

D錢漏撚哂

又多場要叫CUP

又係你燈撚住

馬會精選買唔買0:0好

燈到，2星期未贏過波
我買左前鋒

快撚啲1001嚟過啦

前鋒刷角未 屌你老母

你尾二個句就已經否定你想買反杯既決心

得3c

收錢錢！！！

大分入未

德島垃圾

頭幾隊一齊打假賣分搵真錢
咪唔會有分數差囉 計好晒數

推

唔識開咪撚搶1001

俾次機會唔做護崎手啦

馬會精選好ball！！

金澤 北海

半細串埋但誤買bee

Gchi

同問

1001

冇特登搶

半細聯

前鋒上

前鋒會唔會無入球

三神1.5 24

刷角未

甲府大波影都無

甲府風林必__

前鋒唔似踢假，上半點都有1粒，睇水位入多注fg

入波未

千葉 松鼠 比球啦

垃圾前鋒

黑到

大分12m 前rc

前鋒紅

又等多場啦

全餐

比埋粒12先

打少個仲勁
買反勝

角大收皮了

前rc

前鋒玩完

前鋒紅撚埋 12m

前鋒做多左
紅左下場點慶祝

買左前鋒可以點部署

痴撚線隻臭手咁拉

tip中既冇買 買左既就炒

前峰唔入比人入

金澤天我

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4146）

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4111）

唔識開咪撚搶1001

個隊長係咪無腦

含家產咁樣全餐

德島不敗

紅寶石

真係避得岩

Miss

1.5大gel得未

覺得會miss

長期狙擊

ASW前鋒

金澤0:0

炒佢

屌 買唔到

3.22fg又收錢

日乙兩隊榜首夾埋

北海道 細波 101100

德島廢撚到..

撚睇到你出呀

21北海

3.05倍fg

買得廿蚊

殺姦多

前鋒針得
點樣3球

Bomb

終於唔洗針 主fg

平時買對家就被佢90分鐘絕殺

大分2.92 @1k cashed

下盤瘋！

大分前鋒1.5半大
10 5 100 要幫叫

前鋒x bee x德島
好野 3場都叫糊

比對家

派我

心跳都針埋
頭場爭金澤3連針

天鵝半大又死左

前鋒Ng cup 波膽1:3 1:4 2:4 掃呀

日職易賭到

金澤出啲力好嗎

屌我2.5 加油！！！

一陣買咩

半3全3

頂住頂住

大分下球兩倍入定先

前 鋒半大

冇差狗邪住 連中緊

重心開出 但屌你隻腳開唔到

中啊

1.5半大

好撚賤種 佢成日去到禁區仲要猜 拖慢曬

刷角！

川崎前鋒終於玩嘢

覆

護崎手全面退場！！

前峰針

入波！快

全部都半大啦，個個禮拜都開細輸撚死人

Bee plssss

1.5快

心跳真係大波救星

不敗

快刷c

同路 不過我3串4

護崎手